圓肩問題Round Shoulder

左邊膊成日傾向夾背
右邊膊有圓肩夾唔到背
兩邊膊係逆時針旋轉
搞到個人歪哂
點先好

做下row既動作
練下rotator cuff

做row右邊都係用唔到中下斜方肌菱形肌
唯有練住rotator cuff先